突發 仲諗緊蘋果買唔買本書好嘅入一入嚟

偷跑買咗本書

全彩 記錄曬頭六個月 去到12月31號嘅事
仲有文宣、漫畫同專訪 全書共241頁
個人來講幾抵買

屌你你細聲啲啦
我未買架 一陣買唔到你俾你果本我呀下

我諗大概7點前就會全港售罄

落街做晨運啦

我都未訓

幾錢？

我已經記全左你個名
聽日我買唔到我一定屌7你

唔係而家賣緊咩

買咗

我是無辜的

$200

Ching sick ball

係
不過佢買左 我飲左酒未訓
所以未買
求其都要搵野賴佢

女人係咁架啦

咁早7仔有未

我驚未到 唔想喺街等

頂你你開Post宣傳是有辜的

大家留返本俾我呀唔該

最多幫你置頂

呢家有得買未

又係我, 快手啲簽, 10萬個有甘難咩? 簽極都未夠數.

有了 要睇吓啲鋪頭有冇放出嚟

每間店 數量應該唔多

利申 岩岩衝左落去買

落左樓下未有

整到咁靚先賣$200咁平

未瞓嗱嗱聲落樓買咗佢先

買ed

每間便利店淨係返左三四本 我都搵咗兩間 希望會返貨

諗都諗唔諗攞左先
報紙檔老細好似見到痴線佬咁

成功買左！

我樓下間ok有7本

佢內面個獅子山仲要係燙金

個七仔收銀都咁望住我

買兩本

怕咩大把巴打搶緊

好撚重拎住返工

屋企樓下幾間都無

我幫同事買埋，買左3本
樓下ok入得箱，應該好快賣晒

我去報當 成箱得翻幾本

1箱full 都係10本，聽ok仔講通常好快比人掃晒

次次啲排版都好柒

朋友表示每間返貨都唔多

今朝買左兩本

我都係

買到

唔好買來炒賣

樓下買唔到，個職員有人話一個人買曬香港人

有朋友放上網炒
點解要搞9黃色經濟圈

如果係幫人買都冇問題既，
希望唔係炒。

食住一定有人想買 好賤

職員話返左3本 個量咁少
我買已經係最後一本

魚蛋嗰本邊度仲有

邊到？仲有冇

size幾大？

我問啲報社話一間大約只有十本左右

90後社會記實

元朗有間OK全部比紙皮箱遮住我咁啱見到

行左半個間終於買到

半個區

買撚左 美孚mtr 7仔 買完得番一本

去啲廢老村應該易買啲
我啱啱買完仲有兩本

沙田廣源7仔有3仲剩
沙田廣源街市報灘阿姐有4本早一日留咗比人， 痴線

樓下搵唔到

黃牛都黃

留番部卑我呀！

本野咩size? 買完驚放唔入袋要拎住番工

首先要有...

北角依d福建區報攤仲有好多

差唔多正方形咁 12 3吋左右 241頁

買咗兩本，個fd搵咗好多間都冇

想知呢本野送唔送到入去俾坐緊既手足？

我放唔到入袋呀，我公司仲要係藍絲公司

黃埔大貨 7仔同報紙檔好多

樓下三間便利店都無了
唯有睇下會唔唔會再版

上個星期蘋果日報已經有預告過 我上個星期特登叫個friend留

唔會啦，睇區選

冇貨啦，不過我都買到

買左2本

提提大家7仔係怡和集團
自行考慮下去唔去7仔買

親友可以帶書俾佢

d 7仔得一本
買埋

成兩舊水不了

咪分化 區選北角黃到仆街

逼住硬食架啦同埋你都係買黃野，算啦

書藉及雜誌,-,期刊及其他一般書刊 (每月6本),-,宗教書平裝本 (數量不限)
小提示：書藉雜誌內容不可有暴力或色情成份，不可硬皮封面
完

荃灣眾安街附近果間大ok 目測仲有6本！

啱啱正想講

去ok 買啦！

你嘅不了 成就到另一位手足買到

七仔唔係特許經營嘅咩

賣曬啦

想買翻自由之夏

屌，你班仆街又話唔買，點知行幾間都賣曬

建議蘋果重印出少量軟皮？可唔可以email suggest蘋果

蘋果？

借位唔該

twitter要人

荃灣里人見到仲有一本

住邊？大貨喎
你嗰區深黃！

都會話有暴力

抵到爛，打手求打個和，打印錢都唔知賺得返

搵唔到個燙金位嘅

（新方向）文宣用作包裝銷售

瞓陣去睇下

去旺角Apple 續一年年費

買唔到

揭開封面幅圖就有

續完就會送？

我屋企有多本自由之夏,當時幫人買多,有無興趣要?

賣晒應該會加印
希望大家唔好助長呢啲仆街

已買

係
仲送好多嘢
五大訴求揮春貼紙、利是封
RFID卡套
五大訴求年曆
仲有幾樣

可能奸警會要研究埋呢本書先攪到要延遲出份報告

旺角邊度

一定買

買黎比個女記住警暴

買咗間舖最後一本

好在買得切

中環碼頭仲有3本

炒家全家生cancer

係，但賣咩個條list其實都係7仔比d老細

8點問樓下舖已經無哂

渣架 樓下七點已經冇晒

推

7點半已經賣哂
蘋果起碼印100萬本啦

又話肥佬黎做唔住，又話課金難，依家貴小小買本書都嫌貴？

屌你行4間都無撚曬

我係驚俾完佢佢會俾班懲教攪

好多報紙檔都留晒俾親朋戚友

之前$3訂閱個個都話怕人做唔住，想捐錢，人地依家換個好睇d既方式賣，d人就話人血香港人，一本書200蚊邊忽貴，後生仔係咪未買過書

睇咗 硬皮書入唔到

本書質地完全想像唔到地高質
仲有二百幾版
其實$200一啲都唔貴

先達3樓
蘋果服務中心

真 其實呢本野$200真係超值 二百幾頁全彩印都喺返到

買唔到啊

中環黨鐡7仔仲有3本

7-11唔見 係報攤買左

太貴，少個0可以考慮下買

我估會長期加印

蘋果話：1月17日起

今次印左幾多本？
咁少貨點買

銀行中心報紙檔淨一本

抄就真係仆街仔嚟

無去7仔買，去了ok

幾年前樓下間7仔貼反佔中文匯報係店面

依個質素賣200真係唔貴

今朝行兩間無

又幫毒蘋

( Show Blocked User - 堀未央奈v3v )

好想買

我幫佢買埋佢嗰本 唔該

自己一本幫同事買一本
咩住返工好撚重

以前讀者文摘嗰啲硬皮書都唔至哩個價錢，
抵到爛

係咪成本都和理非嘢黎？

中環地鐵站七仔有

國書

屌 先8:45
行幾間都冇

中環100QRC後面間OK重貨！

睇左頭幾版已經爆喊

長沙灣廣場手入
仲有四本

我攞住四本 真係重到

重撚死喎

後悔冇買多一本
一本會開黎睇
一本唔開keep住包膠
btw 有冇方法可以開完睇可以包翻好？

想要

有辜
買到未？

留返俾我買啦

買包書膠自己包

自由六月邊到仲有？

有興趣
可tg

根據上次經驗
佢大概會翻印

香港好似本身都好少地方有
之前見過序言有
我自己喺台灣誠品買
香港誠品少好多社會、政治書

等翻印算

頂，樂華報檔賣晒

最後一本俾我買咗

最好，多d貨避免大家拎去炒

好，thx
不過我最想做到係全包果個感覺

我自己宜家買政治書一係喺序言
一係去台灣先買
因為本身都成日往返兩地

即時，荃灣南豐報紙檔仲有3本

買完....唔捨得開封...

香港好少地方會賣政治書
反而上網係博客來搵仲齊
而且訂返黎隨時都平過香港買

一本已經䑁重

博客來嘅話就一次過買五六本比較着數
如果唔係運費嗰度真係唔抵
我自己就差唔多個個月都會去台灣所以就直接喺台灣買

想問下觀塘邊度有得買

見到有巴打買咗四本

元朗國細ok有 今朝買左兩本都仲有貨淨

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

灣仔ok有貨 得兩本，買咗一本！
唔知倉仲有冇存貨

銀座OK 仲有兩本

唔知藍到發紫地區（eg. Chai Wan) 係咪會容易d 買到？？

對面7-11話晏就先番貨唔知係咪真

要買

康翠ok得番一本

等佢再印

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

我都係唔捨得開
唯有開完用包書膠包番靚

真男人

住邊

tg

8點半係鰂魚涌某報檔見到仲有好多本 不過唔知有冇比人訂左

8點鐘斷市

冇曬

旺角邊度有

巴打仲有無

終於買到！

好重包膠

241頁
值嘅
1蚊1頁影印都唔只啦

俾下一代抗中共「愛國教育」

留下一本俾下一個買
Ok收埋cashier要問先有

大紀元都出左
買埋支持下

都冇警暴 文宣買嚟做乜， 自己拎嚟抵飛機？

買大紀元好過

內有乾坤

why not both
蘋果呢本用料好好,抵的

仲有冇

行左幾間都賣晒

要! 一本

邊度有得買?

屌

喂，真係有啲重

賣曬

買ed 好有重量

有冇朋友

有冇人可以幫我買一本

封面設計好過蘋果，蘋果美術部都好落後下

推！

119

買撚日後教仔女

就算唔睇買完當課下蘋果有幾閒
老老實實無蘋果頂住媒體界香港真係唔知咩世界

有啊 幫我買

到到都冇

行晒成個觀塘 都無

綠狗：毒果！作新聞！

好小貨。。等再版

行左幾區都冇

老銅 7-11 last one
我買完之後聽到七仔阿姐對話「終於賣晒」
另一個話「話賣晒咪好囉唔使眼冤呀」
有衝動想屌柒佢

岩岩係銅鑼灣報紙檔買咗兩本，仲有兩本剩
個檔係百德新街

前日先見到有人屌話200蚊貴
話係人血饅頭

好景街邊鋪重有2本

我屌

我都老銅，你近邊間？

其實佢會keep 住print？
所以聽日會有新貨？

將軍澳重有無？

行咗5間都冇 仲要俾店員哥哥偷笑
佢心諗：「咁晏仲諗住有貨？」

其實佢搞上網訂唔得咩

次次要人左撲右撲

已知99%會再版
冇貨都唔擔心

銅鑼灣廣場

好靚，已買

真？

次次都餓狗搶屎咁
毒果可唔可以做好d

百德新街7仔仲有一本

係長沙灣行左 10 間都搵唔到

成個大圍都無貨

屌葵芳無哂

買過書就知
Handcover 依個價錢
真係打手求打個和

$2000放

有邊次冇返貨

200買到真好彩，遲d實有炒價

屌，就係你搞到我要行遠

黃大仙冇哂貨

暴力。。。

買到一本幫朋友買

樓上書店田園，榆林見到有

ON9 買到先得架

幫佢帶套囉

仆街，唔駛買啦我，靜靜雞呀

push

仆街, 已經有炒價

邊個炒就開9佢名

可摸耳加印

買唔到
邊個用黎炒 祝佢日日比狗屌

炒嗰啲真係食人血饅頭

係會再版，但之後既競爭只會更激烈

佢就係想咁
就係大家都知道好難買到先至會係咁買
如果咁易買到嘅話其實可能好多人都會諗住遲啲先買啦之後都未必買

基本上旺角幾間樓上書店都有

你唔使諗，你軟皮都冇可以放到入去拘留所

帶定頭盔，聽講下個月會再有，真唔真就見人見志啦，但我已經買左新年慢慢丁了

已買2本

屌啱啱先知

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實佢上星期有偷偷地喺報紙A5定A7提過

屌買唔到喎仆街

話說啱啱有條友係咁搵蘋果日報個欄 應該都係想買

買唔到根本冇得考慮買定唔買

買左

未買到

今朝返工青衣搵唔到

根本都買唔撚到

麻煩買到既巴絲放工再睇下有冇
可能有啲地點比較少人去會仲有貨
如果仲有既買多一兩本
之後放上黎比同路人買

利申今朝8 點係天馬苑7 仔買左
個時仲有一兩本

因為你從起跑線就輸左，會去買既人第一個諗法唔係諗買唔買，係諗究竟要幾點起身買

不枉我5:30落街買 小攰瞓陣先

辛苦曬

5:30揮手區

你最後買唔買到

今次真係書了...

屯門山景邨報紙檔仲有幾本擺左係到

旺角邊度仲有？

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

順手簽埋呢個，所羅門吹左好耐雞都冇人簽

新填地街嗰邊7仔同OK，快去

屈饅黨

Push

我寧願蘋果搵方法賺多D
都唔想香港得番東方大公文匯

荔枝角邊到仲有

有無人知西環仲有無

買到，近金記冰室間7仔

要買呀

6.30起身揮手，因為遲左起身掃左半個區先買到

笑，最近有d唔知咩人買人地fb,連登ac,仲好好pay,一個幾百蚊，唔知你依個買左幾錢呢？

中環搵唔到

本書有手兄鮮血, 唔可以唔買......但希望收錢的要公道D

買唔撚到呀

抵佢地成世做7仔

買

廢老區都冇撚晒

係我角度我純粹用我可以既渠道去課金比蘋果黎維繫唯一會報導真相既傳媒，戰爭？依家已經係戰爭階段，班狗對住人已經係拎真槍，黑社會亂咁斬人，香港市民報案唔會再有人去理，你覺得依家仲係和平時期我心態係活於戰亂，而你活在和平，高下已經立見

西營盤正街頂間ok 十分鐘前仲有
宜家唔知

你地係咪有能病咁早買
剩間放LUNCH一定渣都無我買

唔洗lunch,依家你都已經冇得買後生仔，下次早d起身啦

犯咩罪？

想係便利店買既巴打們最好問一問啲職員

佢地有啲收得好埋

啲阿姐識字嘅咩

傻鳩 小學畢業未?

飢餓式銷售

來人
Deadline fighter 呢

射咗

戇鳩仔唔洗理

山景書報攤仲有幾本

旺角應該冇晒

東方大公文匯甚至明報出都係食人血饅頭

但蘋果根本係手足黎，點同講法

由油麻地行到旺角一本都冇
最後落左訂

話係人血饅頭果d自己出返本一樣質素，250賣既我都俾

邊到可以落訂

北角mtr 7仔仲有

搭車返工前去買

落下啲7仔Ok報攤都話好快賣曬

邊到有得買呀

行左五間 全部冇曬

有無人可以賣本比我

1頁1蚊，都抵啦，全彩喎

邊到買！ 屌係咪遲喇

今朝買多咗本 有冇人想要

me!

Tg?

留比個仔J

應該會加印
每位手足都應該有一本
去記得2019呢件大事

女人係咁都肉酸
你男人老狗都咁

賣撚晒

得啦慢慢想啦

無視算啦，佢哋嘅智商只配呢啲職位。

弱智真係冇樣睇

行左十幾檔都買唔到
有檔我行到過去 岩岩想開口問
個呀姐勁快口答左「賣哂喇」

留名

買唔L到

屌你宜家先知
冇晒

仲有冇多一本

岩，我頭也不回

跪求一本

觀塘唔係藍區咩, 點解行勻曬都搵唔到一本

藍係咁架啦, 佢地都冇錢買

北角呢啲紅區都冇貨

得一本多咋 上面有位巴打話要 但佢仲未覆 佢今日都唔覆嘅話我聽日再搵你？